突然退wts gp係咪好無禮貌，似發脾氣咁

想退一個wts gp
明明個主題係讀書，但八成人都傾lol既野

同佢地幾熟，有時傾得好埋個隻。

利申冇玩，雖然靜音左，但係次次開wts都有幾十個訊息，強迫症既我忍住禁入去再出番去。

正評: 直接或者講88咁退group
負評: 樓主on99，屌7佢地自己開group傾啦

如何呢d進退兩難既情況

中意咪講聲先走
不過你唔係重要人物就理鳩你死啦

退啦

開左個 同樣既gp 一個傾溫書一個傾打機

唔係你自己開咪退囉

留一句"道不同不相為謀", 跟住走

唔記得講，有時會講一d重要野，個d野夾係垃圾信息之間
所以有時直係要轆一轆下d信息

我想幫佢地改左個gp名做lol退group,之後另外開個讀書group加佢地

非重要人物，可被遺忘

咁霸氣

其實幾on9
都係同一堆人點解為咗兩件事開兩個gp
你話玩小圈子就話
就算你開咗唔代表佢地會係講讀書嘅話題時係個個gp講
係搞到自己被排斥嘅第一步
同埋讀書開gp傾本身就on9
自己唔明私底下揾人就ok啦
(當然揾個最勁)
又唔係要成gp人一齊答你
咩都唔好做就咁咪算

留句"青山常在 綠水長流 後會有期"先quit

你咁做比人覺得你扮野
相信你開左個讀書gp之後係冇人會出聲
除非你份人本身好得民心

可以封存

毒撚就唔好攪咁多野啦

都唔洗退group既
你係個group講多啲學術野 問多啲問題
帶動到個學習氣氛說自然唔會咁多垃圾message

仆街我係咪太離地

唔睇咪得

諗番真係好
當初開學大家都好有heart讀書，仲特登開gp，但係若摸估計，真正讀書既message既一成都唔夠，要反思下開gp既意義

你又岩，所以靜音真係權宜之計。毒撚咩都做唔到

試下先

你又有d道理

試過突然有一日覺得whatsapp group其實無助一班人維繫感情,特別係你曾經好努力而世事並非盡如人意,然後直接quit咗,認為要傾計大家就會有方法。

中同10人grp,重要人物,quit咗有幾個人私頻我,無耐個group都收咗皮，勿相認。

曾經試過 毒撚冇人回

咁而家仲有冇聯絡?

quit咪quit囉 唔洗打返個賽後報告呀

咁都唔敢講 證明你地都唔係fd

你唔帶起應該唔會收皮收得咁快